# Qaroshi

AWS-EC2-настройка-и-nginx-wordpress-postgresql--docker-compose-конфигурация

## Описание проекта

Развернул экземпляр Nginx, Wordpress, PostgreSQL с помощью Docker Compose на Linux-ноде на базе Ubuntu 20.04 с типом EC2 инстанса t2.micro, и привязал  домен и настроил Let’s Encrypt сертификат.

## Private key:

-----BEGIN RSA PRIVATE KEY-----
MIIEpAIBAAKCAQEA0U7S0pffdvgvYoHV+JRgNJMpHfJa9DSTqVfjEqCsLlA6dO2s
lyJN6cayTKHd56DVZofkG2tSFamI8iChqA4UEFr4r3RbNHAuaSgQ3TIQ5mH7vRsE
zIn4fcvGaC3KXrIjbT+2L7Gr+DXRMsD8lCSdCjpaTHPPGxcbFltVcSKFz4KLs2mx
HpDb33suTNvked5ta0EPOgBLv4D6mWv7AIRwRnd0i0oqENLiSQ2haC7Ezv0QMo0Q
WZLo33a0NJ/P3op2L6qaG0KXKMcEvir2vvjlbpsf0CxfO6SgRDk3KKDJ5neFE1wD
wC0hDWTGRSKZjm1cHnz/jhzZ5j6S/OlaxeFhFQIDAQABAoIBAAg4flNDH8W+ba4C
x3Kh8T1fYkgI0sWwovQNvZ9nrBuNjx40j4jIEiNSaIJWAS8tw/Po9m6VQn4TUIuh
+HdvRh52VDof6c0fctMyfacSZlOGGasNupyF9rqKHFrPIZmiiX2q+O7anZR8GKFT
rxfqcDiMnitOiR3ZRHkWUT7GSlciCTazguhm8UmKbgSJ+Wv5RXRYqilCDHKM2ehy
2z5/A9ROICrqiUz7ykKROIdelYhiaDb+9p75a8AxHzbxQjKqYnts8eL+mgDwB8el
J2cbLGvnl04qeKfMXnlzLLKeH4sp99ZhyDBD9p2kID2gUNJjQ2Y38BwF0y/3oyOD
iYbnAAECgYEA/CBYV6REd0SSHPcy2Nug9iYPpxQpiiiFTm9/tO74ujz9h9P8BuhY
ARlI0neLH0/EKsujR4XGxL2Xv760XBIWrJ2eOZgIj9AHEf2vrEhoG4ZGKSf5+UwX
g+UP+ifT9JVhr/tWY1mPKA40Roq2QwgVKcwxkn7PATHsSfXOsAS2YRUCgYEA1IYQ
/ZbB+yIy6HYVdNkMlyJfGy0tgt909qBmCdzO6TmeFGUVn+x/uo/lHz3nyJusNKDg
3xyYWhN2Ytm6AjoxomdW1qwnbjro2lFlTmpf5z1EInEe0rbCZGVcves8aC9RmvoG
KqPd70obBzZKR4lR2kFBDMpJv3aTngw1aqk/AAECgYEAxERFoQwOBC5L8+J3IZtv
JM6iNrUaVSOQCmv/pRC2bPwXfMoHkjUCdPCC4NwQX/KPSaU2WPIJtpPEco55BodK
QVt9lWYFnDYbmuS6AUpoSKzxJw6oqGmUkKcbFeg1NlunLQBh0nsgVtUf2p4Wnf3H
w77iBCFU8aA0SarhF+LDOrUCgYEAunEa+r2FU+G+s3zUefvoNbZrpRXPNV7/51Tz
73cM9kIb0lyTygbaTzrpkKzoaG9ZdZolbNZTOcKVO0czDb0rygPKhO3mcaewm8aI
j3B2zhBLc8O1fLnkc9sQr3RtPCE3ADSTsFit3L0wVPVl2Lg5XLWecbANXrCR9DdV
rUrpAAECgYBxbDu3xuPaFxqbvYHZv9HkOJifu4AIiToz8RAlRdK6ftYhNGaqmYsW
efJz5UAlqRBL2P/Ip5A+iEazlLTRRpjs+BVgceX7p04UcPum8S9Hm3NztvilrHoa
Nw6Tqll+KA7gomyA5i91WK2uzgtYnDxtCztDrUk6kMYF9N+0zJ9ctA==
-----END RSA PRIVATE KEY-----
